有矛手足星期日去維園搵我鑽石山2&b挑機？

著愛字頭定牙記好

熱啦
狗黎

搵我屋企果隻狗著算

唔好侮辱狗

樓主好高質

禾比

259躝啦

收嗲啦！

禾比反愛反到玉石俱焚

無腳好波

輸左一皮就反

我是其是 非其非